政府玩DQ玩出火，“光復香港”隨時變成官方認可口號

假如不准黃之鋒參選，咁選舉主任就可能被美國制裁。
假如批准黃之鋒參選，咁等於變相宣佈“光復香港”是合憲的。
搵定後路啦選舉主任

選舉主任已向中共投誠，確保無外國聯繫